NBA仆街了 近期同佢對賽過既球星都驚到瀨屎

([img]

From 網上圖片